新界西出觀塘搭鐵喺彩虹行定搭巴士出好？

唔知巴士會唔會塞到顛